[溫故而知新]大家有冇聽過 笑面男事件

當年係日本有個𡃁仔發現有間大廠有重大醫療事故
官商勾結比政府隱瞞左
佢帶住cap帽笑臉面具打算綁架左間廠既社長,不過失敗左
之後引起一大班群眾打扮成佢咁樣模仿佢犯罪

我以為講呢個美國都市傳說

仲以為係攻殻機動隊

劉細良講緊攻殼機動隊

香港需要個別的十一人

以為講緊千與千尋

香港要一個笑臉男